去旅行千其唔好同大團廢中去

屌你老母諸多挑剔
熱小小就嘈 行兩步又要抖
老屎忽硬係覺得自己講既野先岩

同得上左年紀既人去旅行預撚左啦

屌你老母 乜柒都出大數
陳婷佳我屌你老母呀

食屎啦屌你老母

去旅行居然去行商場
乜撚都買唔到 跟住黑臉 抵撚死

拔粹?

唔知拔碎 周圍都係大仆街呀
唔係因為屋企人 我唔撚會去呢個伏到傻閪咁既自由行